睇完比悲傷更悲傷的故事，好感動。。。

感動你老母
岩岩先睇完比悲傷更悲傷的故事
直頭應該改名做比on9更on9的故事
話說睇呢套戲之前, 我冇做任何功課
唔知咩國家或地區拍，亦唔知劇情講咩
因為本人算係半個學電影既人
所以見咁多人講就去同女朋友睇下
去追趕一下個潮流

一睇套野開頭好快話，一個叫K既人病死左
我心諗：”唔會係果啲狗血韓劇，個主角有絕症，之後懶偉大咁向愛人隱瞞病情，又背後做好多個女人口話唔需要呢啲，其實內心暗爽到不得了，最後喊苦喊忽咁死鬼左嗰種劇情” 嘛？
（睇完之後，我屌！真係咁撚樣！之後google返，我屌！真係泡菜改篇！泡菜國既絕症好似非洲豬瘟咁傳埋去台灣！）

前半段仔氣氛好愉快，講兩個主角邂逅，發展，互相依賴
仲有個Bonnie既角色睇得出編劇特意用黎炒炒氣氛
呢個都係基本的催淚結構
以歡愉氣氛入戲，最後以悲劇來做個反差
呢到我都好有期望，想知後尾會點樣感動我

點知。。。
一啲都冇感動到我！
成套野最大亮點係首主題曲好好聽，
不過比起首主題曲，佔據我腦海既係
“屌屌屌屌屌你 屌你 屌屌屌屌屌你
屌你 屌你老母屌你老母 陳庭佳陳庭佳”
後半我一直屌屌屌到完場
我左面個女仔一邊拎紙巾抹眼淚一邊望住我
呢到要同佢道個歉，我陳庭佳remix嘈住你唔好意思

首先，好多人都話牙醫。。。牙你老母
先係比悲傷更悲傷的故事
連續做兩次luigi
一直比錢cindy搞創作，要佢同自己結婚
（呢到編劇用意應該係各人原先有不同的愛情觀，牙醫同cindy係男女主角死左之後先對愛情有更的體會同見解）
結果cindy既回報就係綠佢
牙醫同佢對質，cindy承認自己有綠佢，
話愛情從來唔係放第一，創作先係，結婚係牙醫一廂情願
牙醫講左句：”係咪比你錢既你都會對佢有感情” （Exact7ly句野係點唔記得）
之後cindy打佢一巴，話佢講野好過份

姐係咁，如果有一日我出軌
比女朋友發現，佢鬧：“你係咪有閪既就對佢有感情”
咁我打佢一巴，話：
“我係做錯野！但你咁講太過份啦！
好啦，竟然我有錯，你又講啲咁過份既野，大家super啦”

搞掂，cindy就咁就冇錯啦～
之後佢被分手後，流個淚
我相信編劇特意暗示比觀眾
佢對牙醫其實有真感情，而且幫佢既行為洗白，比個愛情觀港女睇：
雖然你帽人，但你真心愛你男友同埋你做一下個可憐樣，咁你就冇問題啦

等等！但牙醫迫你結婚喎！

cindy ：“係呀，所以我咪帽佢，而唔係同佢講清楚囉，而且有人資助我搞創作嘛（設計對白）”

總之呢，男朋友有咩地方唔滿意，唔好同佢好溝通，帽佢一下就岩啦，正確愛情觀呀。

當然啦，牙醫都有唔好既地方，佢冇好好同人溝通，而且訂左婚仲受女主角flirt，呢點都要譴責下。
不過唔緊要，根據家下既愛情觀，
你打返cindy一巴，話佢唔送宵夜就得。

講起女主角，又係另一種臭G。
自己同男主角鬧情緒，就搵個外人去撚狗
去呃人感情，最後又黎過-------
”因為我好愛男主角，所以玩你感情，唔撚好意思”

又洗白了，唔錯唔錯。

愛情片呢，個結構好中意有個男配角，為女主角奉獻好多野，然後女主角最後揀男主角

點解咁？因為編劇想滿足女性內心的欲望
男配角滿足女性觀眾兩個欲望
第一，有兵仔為自己奉獻的慾望
第二，證明自己有魅力，有選擇的慾望
然後，女主角揀男主角又滿足女性”偉大”的欲望

女主角：“我有隻兵，想點撚都得，但我都揀你，我咁偉大，係咪好撚感動呢？（設計對白）”

我個編劇老師評過鐵達尼號 （黃子華都講過呢樣野）
佢話鐵達尼號最妙係Jack叫Rose好好活下去
咁樣Rose就心諗: ”拿！你叫我活下去架，我冇見死不救，我只係承全你啦，睇下我幾偉大！”
正呀，有錢女玩完條窮撚，窮撚死埋冇手尾。
所以愛情劇大部份都係專登為女性的欲望度身訂做
而家既愛情劇target audience都係女性，編劇只要滿足女性就得，唔洗關照男性太多，因為反正女性會帶自己既兵仔／男朋友睇去確保票房
上面既都係編劇老師講既

成套野個男主角又係on99，女主角又on99 ，兩個中二病
你瞞住我我亦瞞住我，太合襯
搞咁大場大龍鳳，最後一齊死
睇完完全唔明有咩淚點，點解咁多人喊
認真，有冇人可以同我講解一下？

係幾慘嘅
個牙醫高大靚仔又有錢都要帶帽+俾人撚

利申三條仔一齊睇，隔離兩個差啲喊出嚟
得我一個覺得好笑

膠到笑唔出
啲女喊都算
仔都喊真係。。。

你未拍過拖 唔明

冇睇過泡菜劇，所以覺得感動

有咩唔明？ 真係想知

咁得閒去進修一下泡菜劇